# debiec-quest-reedycja

DONE każdy ma kolejke posortowana - priorytet: czas wysłania req który powienien zostać zapisany w pakiecie, a potem rank
DONE każdy też dodaje siebie do kolejki
DONE jeżeli on sam jest na miejscu które jest "ostatnim w grupie" wysyła starty do uczestników grupy 
releas wysyła szef wycieczki po zakońceniu do wszystkich (wiadomość posiada innych uczestników - inni usuwaja tych kolejki, zwalniana jest cała grupa na raz)
